[A/I]Pokemon Shuffle [2] Alola 精靈於春天降臨

1. 麻煩1001者請開post

2. ”新手必讀“ 入面有新手常見問題，麻煩搵唔到先響post問

遊戲下載
iOS:
Android:

新手必讀

內有巴打互加Facebook list，新手教學，常見問題等等
***本遊戲無須刷首抽***

遊戲簡介
巴哈遊戲介紹：

Unwire：

開post template

關卡列表

小精靈能力表

Mega能力表

狀態異常攻擊

Reddit 攻略

Reddit Wiki (最齊全資料, 包括關卡攻略,Mega進化速度,各種Enhancements使用建議, 一些數據統計)

Survival Mode Guide

注意: 現時最佳陣容為: Mega Rayquaza,Landorus(Incarnate), Reshiram ,Hoopa (Unbound)

按此次序組隊, 另外先將Landorus & Hoopa的risk taker 升至3lv或以上, 勝算更高]

EVENT STAGE列表（完成頭10關後出現於左下角）[/blue]

1. 伊貝 ，逢星期日
2. V仔獸，逢星期六
3. 喵喵怪刷錢任務，逢星期日

遊戲心得
1. Mega Speedup入手方法
現時入手方法係打level up關卡(天梯)拎/打RANKING戰名列前茅
level up關卡係一關你要由1lv打起既關
你每嬴一次就會升1lv
推到特定level數就會有野送
其中有幾個位係mega speedup
而mega speedup個概念就同其他手機game升技咁
我俾粒mega speedup耿鬼食, 咁佢mega進化所需既數就會永久-1

Friend List

新野

鯉魚龍排名賽
Special Daily Pokemon (Winking)
Bellossom
Virizion
Latias天梯

舊野

Gyarados (復刻)
Kyogre (復刻)
Groudon (復刻)
Wailord
Safari

最新SS / RML List from Reddit:

SS list:

tropius: mega boost++ (Lv15)
carnivine: flash mob (Lv15)
registeel: block smash++
honedge: risk-taker (Lv20)
doublade: power of 4+ (Lv15)
steelix: flash mob
klefki: mega boost+ (Lv15)
skarmory: nosedive (Lv15)
croagunk: poison pact (Lv15)
toxicroak: poison (Lv15)
trubbish: mind zap (Lv15)
nidoranF: mega boost++ (Lv15)
nidoranM: mega boost++ (Lv15)
gulpin: poison (Lv15)
seviper: toxic stress (Lv15)
vanillish: ice dance (Lv20)
regice: swap++
avalugg: flash mob (Lv15)
abomasnow: mind zap (Lv13)
vaporeon: eject+ (Lv15)
magikarp: risk-taker (Lv20)

RML list:

sceptile: Lv13
virizion: Lv15
chesnaught: Lv20
bellossom: Lv15
cobalion: Lv15
jirachi: Lv15
aegislash: Lv20
dialga: Lv15
BEEDRILL: Lv13
muk: Lv15
terrakion: Lv15
snorunt: Lv20
kyurem: Lv15
swampert: Lv13
palkia: Lv15
gyarados: Lv13
shiny gyarados: Lv13
pikachu: Lv20
emotion pikachus: all Lv20

呢埋其中N隻將會出現

準備30粒糖餵色違烈空

留名等呢隻game出Cosplay比卡超系列

置頂有少少資料想更正返：

Survival Mode Guide

注意: 現時最佳陣容為: Mega Rayquaza,Landorus(Incarnate), Reshiram ,Hoopa (Unbound)
[/quote]

現時最佳陣容為: Mega Beedrill(12/12), SS Machamp, Landorus-T, Hoopa-U

咩技？

睇下佢之後下下星期有無可以用24小時無限心既更新
比如話eb+用心farm rml既stage

Drop rates (包括下星期Enamored Pikachu)

150 goomy係additional support

巴打 咁駛唔駛用C-1 定用Kyurem W?

未真打 頭先入去睇佢出咩disruption
應該要用埋DD 但成4萬9血 用c-1應該好啲

同埋150之後就係200關 中間再冇boss關
所以150要用c-1都合理

報告下先
滿糖ray +15 SL3 glalie + zygrade 50% + 16 SL4 瑪利露利

25 50 70 itemless
其中70第二次先得
100 125 attackup 淨3/2步

100 120 用左+5 DD 兩次都剩1步

唔用瑪利可以用邊隻代替？

最後用左咩道具

原來有得再平d

150 EB

M.Galie (Full Candy) / Azumaril / Z50 / Kyurem B.

+5 DD C-1 Attk up

Overkilled

8 moves left

7萬幾血 全餐

用m斑 work 唔work ? 定最好用m烈？

我玩dancing dragon + 烈空爆com
用班吉唔敢講 尤其如果你唔係用班高手

咁我都係用番m烈空

DD完左 最好都chill下 唔係都幾煩 封到你死哂咁就收皮

150都係用全餐

頭5名真係有人用lv20 Angry Pikachu

屌 自爆左

今日都已經出左 估計到最後嗰幾日會仲多人用

導電飛鼠同比卡超都唔用都ok呀

150 +5 atkup c-1, 4 lv chill
好似淨左8-9步

T3YKFW46
2個
好似多左朋友唔玩

有冇巴打諗住SS 呢d pokemon

Avalugg

Vanillish

Skarmory

Croagunk

Toxicroak/Gulpin

又多左幾個位
日日玩都俾人刪

FZM7-3BQN

暫無

今期係出左好多SS RML

但除左大針蜂之外都無乜邊隻好想升

Vanillish升到上Lv十幾都好勁，不過未有時間咁做，遲啲應該會轉
其他就應該唔會，SS呢堆平時好少用，SS左又要係咁升佢

毒系剋得草同仙，
而打草系已經有好多火/飛行選擇，
加上毒系未有BB+同BS+，要靠M大針蜂，
但Poison pact同Poison team配M耿鬼(Sppoky)先會高攻擊力
我打仙都係用返鋼算，起碼有BS+, 同碼今次好多鋼系都有得Rml

Ice dance team我諗住Vanillish同Snorunt升到lv15配M冰鬼護試吓效果先

其實投資落咁多冰系都冇咩用
冰剋草、地、龍、飛
草已經有飛、火隊搞掂
地面又有草、水隊搞掂
龍本身用返龍隊或者妖系都夠做
係得打飛行有機會用冰隊
多數都要用雷公 Zekrom 好少全隊冰

要我諗冰系隊打飛行系點消block/barrier
我只係諗到M班吉拉+Ice dance+Freeze+Chill

可惜今次更新冇強化仙系Pixie Power, 不過用瑪力露麗Risk taker打龍都夠做

今次天梯冇用過瑪力露麗打哂

刷到破產都未升到5lv
用左38k coin

41 jewels

無用DRI算用得少錢喎，并星人用左都要駛左49k先升到SL5

wtf? 38k

當然有開DRI
我應該幾好運, 感覺上跌2粒psb既場數多過跌1粒
仲有6粒RML

依家刷導電飛鼠
打左3場, 出得1粒仲要打唔贏

試吓用M烈空，導電飛鼠，土地雲-T，烈咬陸鯊farm

開左都只係38k，你好彩過并星人好多喎

都話左電飛鼠難升架啦，唔係幾想刷佢

2GS3 BKJ4
一個位

未計每場回返30 coin, 計埋就過41k

比大家揀,會買24hr無限心刷定餵哂餅, 留返啲鑽打伊貝

我會打伊貝
一來導電飛鼠只係要7塊m餅
二來24hr time cost極高， 仲會累死人

點解你地咁好彩
我開dri 刷爆都係我3粒rml ...

Drop rates breakdown

Reddit呢個post計左farm PSB平均需要幾多鋪升到SL2-5
eg.
419 Gulpin (Poison) 114.29
417 Snorunt (Freeze) 130.62
526 Vanillish (Ice Dance) 183.15
503 Emolga (Risk-Taker) 235.77

我emolga farm到SL4 直接餵4粒M俾佢算

150 full item 打完仲有成10步
洗唔洗over kill成咁

攻略組們請問天梯191-199洗唔洗開道具

唔洗 chill下+risktaker就okay

我係ray glalie(15lv sl3) z50 azu(16lv sl4)

In班吉拉，we trust

Full item?

我係197卡左3場都過唔到, 開+5又淨多過5步
198 199又 1 take pass

當然

wtf 打完EB125中撚左bug

鯉魚龍比賽果度
未RML或者未升導電飛鼠risk taker的朋友
其實可以用返Zekrom都ok

你升爆左virizion 同bellosoom?

有冇巴打諗住星期一farm sleeping pikachu

Lv15兩隻
Power of 4+ 仲未升 星期日先刷

一個位

8YRPUSHB

話時話，用大針鋒打virizion
但係有一半場數都係2組3連先mega到
有陣就一組3連就mega

係咪我中bug
有冇巴打都係咁

有試過打其他關係咁，唔知咩事

我估你係因為其中一隻大針蜂barrier左 所以唔計

排位得71K

不過無ANGRY PIKA, 放棄再刷了

十成係

連冰入面個隻怪係消左塊冰ONLY
隻怪無消失到

打左一次排位排382，7萬4千
應該唔洗再打掛

Btw升virizion升到sl5先得一粒rml

用咗同一隊冷門(?)隊KO哂全部 150-200關
150, 18x-200用shuffle move

我用列空
15lv冰鬼sl5
50% bb+
野豬 bb+
打1-200

想問下special shop個max heart+1係咪永久？ 新手有4粒石想用下

何來max heart +1 其實全部都有講時限
點都唔係永久既

68WMW8PN 有4個位有無人加

加左

added

9LRHGV6F
有5個位 求add

4C4W-BSNE
5個位

排位 79k分 夠唔夠top tier

我都係79k
仲排緊4百幾
應該ok啦

今次個排位賽星期二完，明明次次都星期一 1點完

明明就係你記錯
次次都係星期二 1點完

諗諗下又好似係
放假放到傻左
Btw聽日有咩更新？

終於試左第一次itemless
原來真係幾攰
13lv beedrill
20lv sl5 怪力
10lv sl5 地雲
10lv sl5 hoopa
In Risk taker we trust

你就好
我上個星期已經要返工

我全職廢青呀
遲d可能出國讀書

Virizion有冇15lv sl有冇5 ？
冇就唔好怪人，15lv sl5 一下2970傷
有運但冇升到咁都好難比高分你

林生又僅僅低過cutoff啦

講彩數啫，唔係一定要Lv 5 & SL 5先高分

例子：

利申：低分人士，晏啲會打多舖

佢又做咗燈神

新野

Special Daily Winking
Pikachu (Enamored)
Togekiss
Wigglytuff
Shaymin (Land Forme)

舊野

Latias天梯

以後啲更新都會係啲

心心比卡超

match 中間既心心比卡超 會跌100蚊同成堆比卡超
跟住會出心形disruption 唔洗開item

會唔會太多winking寵
係咪每隻都可以winking

呢度都有幾十隻winking 未出

無野好做 唯有farm togekiss psb
早知星期日唔爆鑽打番d coin

不如整埋winking神默

我諗2月都會輕鬆
等春天alola新main

我都係, 用鑽打左幾萬coin諗住打返三五七次ranking
點知今次一場搞掂 好耐未試過

100% match

Shaymin farm唔farm得落
今個星期冇特別

shaymin 應該要farm呀 打哂main expert 就farm下啦

依度玩得耐既應該都farm爆左

絕對要farm，幾乎個個都係SL 5

我仲有一半先到SL 5

Shaymin sl5 同darkrai sl5 都好有用
算係一個迷你版 dd
利申shaymin sl5 darkrai sl4

Darkrai食餅都要食肥佢啦...........Darkrai要幾時先有得farm呀

Darkrai出都係天梯，學你咁講，食餅算

m大針蜂 固拉頓 土地雲 烈咬陸鯊
用mystik巴打講個方法淨7步
藍波82%
今次捕捉率好似係固定 唔會隨日子增加

呢兩、三次打伊貝都係得個一、兩塊

本人表示：平時用鑽打到冇得打先收手

頭兩步唔知，match左另外兩邊，好彩最後36%捉到

今個星期係我玩咁耐以黎最快搞掂哂D新野既一次

唯有FARM下雪童子同波克飛機

心心眼比卡超

第一日就拎哂3樣野

3心+1000+RML

第一步個Column 好似日日唔同

無留意到有CORRECT MOVE

好彩今次隻野易打過信屎鳥N倍

三樣野+1

得3心

3心加1000，冇鬼用

三樣野+2

一樣，慘

兩日都係3心

三心

Same 2日都冇跌RML

25%唔出，係都要12.5%先出

YVRA MP8K
2個位

用兩隻地雲唔眼花咩

眼花呀，但隻po5雲，手多升左做lv6 次次要再搵返d 90攻好煩，咪照用住先

farm左3日雪童子升到SL5
依家farm多多冰

值得升咩 ?仲要喂rml

我喂左RML, 諗住試吓chill+freeze double disrupt
如果遲d暴雪王有得farm PSB, 我會轉埋mind zap

11粒糖，喂salamence定電龍好？定係閃鯉？

求巴打比下意見

Salamanca 先
不過係我就睇埋下個禮拜既閃光神獸係咩先

官網講明係一隻傳說一隻夢幻
一pair咁出九成九都係黑色烈空座加紅色滅世蟲架喇

烈空座的話又唔知要食幾多粒糖
那有糖，你老母

已經儲到95k coin
仲有3日幾先到星期二, 點算

玩多次survival mode燒錢賺經糖

點會燒錢 打一次賺$1000

仲穩陣過打37

咪係，穩到傻，係悶悶地啫

最後我去做埋mission card 40雲個任
用左3次ms +5,同3粒鑽
為左舊skill swapper

課長
真係咁缺swapper咩宜家
我個袋仲有17粒喎

Del 左2個10幾日冇玩既人

有2個位

VYTDPVBB

946SEY4B
一個位

我依兩日都係刷到3心同RML
點解唔比埋中間個舊我

有rml咪好
我咁多日得第一日嗰一粒rml

我一粒RML都仲未有

Del 左3個10幾日冇玩既人
有3個位

L2QY-WJ5U

我打咁多日得心咋

話說聽日有咩更新？

有一隻未出現過既傳奇級精靈會首次登場
其他好似無資料

好似仲有隻笑顏比卡超

火水冬甩龜？

Z Cell

Reddit有個comment好正

Can't wait for smiling Pikachu, said no one ever.
What's next? Constipated Pikachu?

1隻legendary 閃光
1隻mythical

9估 legendary係 閃光烈空座/破壞蟲
Mythical 係 volcanion/meloetta(fighting)

滅世蟲係mythical黎
所以應該都係色違烈空座+滅世蟲

今個星期farm爆左呢兩隻招技

痴線佬出沒注意

我farm左依兩隻同飛機去到SL4

我都係farm左sl5雪童子，sl4多多冰同sl3盔甲鳥
但係全部未升lv

我諗住真係要用先升
我diagla 同palkia 都慢慢升緊

波克基古招技都係Pixie Power
分分鐘第日呢隻有得RML, AP高過飛機
所以我唔farm飛機住

睇黎大家都無野玩到要瘋狂FARM技

我都FARM爆左雪童子同溶食獸

大家都farm技
係咪得我on99儲左啲心
依家成50粒
但今日又唔似會有eb

我覺得會有EB，佢依家鍾意一個接一個

應該會係mythical Pokemon EB

新野

Main Stages
Mega Gardevoir排名賽
Pikachu (Smiling)
Cobalion
Volcanion天梯

舊野

Special Daily Pokemon
Pikachu (Enamored)
Togekiss
Wigglytuff
Shaymin (Land Forme)

今日嗰update正呀喂

仲有新既safari 呀 咩都有勁癲

真係佢

24小時no heart need係咪要發揮作用啦

我想話victini stage變左六到三
無左有competition嗰日個bonus一次囉

Mega 閃光烈空座 flying type
24 icons 15 Speedup
Same as Camerupt

Mega Aggron
Same as Tyrnaitar

打左幾舖天梯先見到

捉埋呢兩隻就去Victini升Lv

想人課金

完全唔知邊度入手先 邊d留番下星期（除左main stage一定下星期之外）

依家諗住先safari 完左safari就開dri打coba到sl4 然後再打competition
最後天梯慢慢黎

今日果粒係msu唔係rml，請各位留意

可能排位賽要用Mega Aggron招技 逼人打main

痴孖根
天梯仲好似係500關添呀

係喎.........之前（新一年岩岩開始個陣）送左個No Heart Limit既Trial俾大家
大家可以用黎玩Safari

我係打算咁做

收工先打
好彩之前送個30個心仲未用啫

mega aggron係第幾關
頂 咁樣真係唔_知打咩先
開無限心又驚唔夠coins繼續
睇黎eb都係留番下星期

睇嚟禮物盒哥30000COIN終於有用武之地

點解啲關好似咁鳩咁

應該係550

太一巴仲keep住嗰3萬coin咁勁既

一直都想用 但諗諗下好快又會無活動 就一直KEEP住

下星期都有排位賽

Mega Shiny Rayquaza (fast match)

Terrakion RML stage

Armaldo Cradily 排位賽recommend

頭半個月仲想話出個咁既jewel event仲咁少野玩 點知就黎料

你老味難打到呢，2步，23%，用左3個藍波，46%捉，今次safari總共用左50心捉哂所有寵

不枉我FARM爆雪童子

黑烈空無出過干擾
1個紅白入左

閃光烈空我第一次打唔贏
之後到用哂啲心都再遇唔到
嬲嬲地就開左30分鐘無限心
不停入場走場
用左一半時間先再遇到

今次比賽用大鋼蛇

痴線又main stage又competitive stage又escalation battle又問號safari一次出哂，唔夠coins打迫人課金

算好, 唔出埋新生存MODE同MISSION CARD

算好架啦 遲D一次過出埋新生存MODE同MISSION CARD

Safari用咩team好

M Ganger+water/ice team

Ice > ground and flying
Water > ground
4 ground 2 normal and 1 flying total 7 pokemons
Water相對多高攻（珍珠水君15lv）

搞咩呢排啲catchability低到閪咁

下星期2隻新野有得餵RML 排位recommend

兩隻垃圾又食左10粒rml同餅，加唔知幾錢刷skill

冇RML出真係唔想刷招技
仲要係岩系

如果RML可以課金買到, GS同老任應該仲好賺

有rml都唔會餵
岩系冇咩用

無水君爆石好難打

天梯151-199係鋼粒
201-249係冰封
251-299應該係鋼粒

今次我覺得用m大針易打過用耿鬼

有冇巴打會餵Cobalion RML

表示有skarmory lv15 唔太想餵Cobalion

你盔甲鳥SL幾？
我冇RML盔甲鳥，但Cobalion SL5 諗住餵佢

我會餵
其實你地有lv20 risk taker5大咀娃仲升隻盔甲鳥有咩絆呢講真

盔甲鳥 升到SL5穩定輸出 同大咀娃一齊用

450全餐0步 3粒糖
煩在有龜，2步就變冰封既鋼出黎，又會變龜
利申 bs+ sl5

但係盔甲鳥Nosedive太難升到SL5，PSB要120，drop rate低
要餵餅既話，Risk-Taker都不過係70粒，Cobalion依家有得farm
所以我會大嘴娃同Conalion一齊用

做咩用ray 咁睇唔開

我應該都係farm coba+rml(唔夠rml用 )
但係諗緊sl4定sl5好

懶人廢事轉team，點知差d出事，其實用黎消龜

咁應該用咩?

我想問DD緊哥陣係咪瞓唔到隻野

都dd左仲點訓
又唔會疊加

Full item 仲有5步

打得咁快既

緊係啦

狂開無限心？

排位用M-Aggron 隻Cobalion 未升

未升SL定level?

打左幾多次 巴打覺得用M-Aggron定M大鋼蛇好

2隻差唔多

我隻Cobalion lv10 SL1

開左24hours沖爆左佢

ZLX2AMJA

1個位

色違烈空座飛行系架
利基亞巴打唔好用龍系隊打

你下星期咪好悶

打左3次，thx bro

下星期一飛澳洲搞讀書d野，我估有排忙，咪打定先囉

Del 左幾個冇玩

2HKJ-KQDK

7GN2-ZMAL

-3

日日玩

400係咪要full item先過到

有無巴打已經餵左糖俾閃光裂空座

餵咗 暫時用唔着

最好就full 400，450同500都係

Sended

仲有位

2HKJ-KQDK

有冇巴打玩番Pokemon Go

暫時無興趣 .. 都係多左d怪咁 ..

今日開左dri farm cobalian +用心farm dragonite+打兩日比卡超

coba升到SL5 用左～38000 跌左5粒rml
dragonite 升到sl3
比卡超跌1粒rml

再打番d錢先繼續打eb先

第二粒

活動開始左十幾日
日日得三粒心

有無人打400用全餐走C-1
M富迪 risktaker/PO4+ 雷公 volcanian
呢個策略係成功
帶volcanion 5th support會變磚

岩岩成功咗
淨一步但要好夠運

唔夠膽
直接-1全套算

combo唔洗話真係好多但risk taker要發動到
開C-1我覺得唔洗attup都夠

今次competition係星期一完 大家留意返

之前仲有位巴打話我係咪記錯
明明係有時星一完，有時星二

多謝提醒 差啲聽日先打

以為佢係two spot，搞到打左6次都得7萬幾分 一轉3spot即上9萬

多謝提醒 差啲聽日先打[/quote不過一直以黎都係星期二 係今次第一次星期一

依家排1200，係咪要打多次先穩Tier 1呢

見tap完兩下唔係即刻繼續就應該醒覺
Btw m烈空就真係兩下

去到聽日既唔洗啦

好鬼窮.......天梯先岩岩打完300，M-Aggron仲未打

點解巴打可以用m大鋼蛇打到10幾萬分
我用得6萬幾

我dd完之前兩萬分都唔夠
完左dd之後靠spawn不停combo到
最後有9萬幾分
一切都係運

DD完之後盡量少消cobalion唔知算唔算技巧

我冇用DD打

唔知做咩勁唔好彩
尋日開始打個eb
打成十鋪先angry一次
然後次次都係angry3-6次

我有陣時會skip左佢，得個3關自己打左佢好過啦
skip完之後個次多數都係1x關

但係佢都係rng .. skip左佢都唔關事架嘛
諗住angry得一關得一關嘛

Thx bro
DD只係防左6舊冰封木
慳左2500

Risk taker 又發動到幾次

就係記錯新果隻烈空
打到下半part次次都係點b6同e6

但係會skip得比上次多，我十次有九次都係

4PQH7FER

4位

上次排名賽，Tier 2過左幾多名都可以入得番Tier 1

Sorry for 1999

你去到2200危wo

咁依家打多舖啦

成功左啦，97448
無用DD

Congrats

繼續無盡既天梯同儲錢生涯

站在梯頂的我表示等聽日更新

Risk Taker好定Po4+好
兩隻都係SL3

多disruption就risk taker
少就4+
我自己係咁

比個參考你
lv15 sl 5 po4+就1300傷，好似係

儲下錢先，順便諗下全餐定係唔用C-1
唔用C-1要餵餅（&/糖）谷到SL5同Max先大機會啲贏
Emolga先Lv 4，SL2
Virizon Lv12，SL3
Thundurus-T Lv 10，SL3

咁我建議你用雷公（要15lv） zekrom(sl有2以上） 同viruzon（15lv)好過
一黎雷公大力過你隻emolga
二黎之後disruption都係冰同鋼各50關左右，冇記錯的話

唔用Volcanion反而用Zekrom

九唔搭八添 如果Full team係會用呢個組合

我用m富迪個陣係搭導SL5電飛鼠
始終有磚唔係下下可以4match到
用呢個策略唔建議PO4+

因為我隻zekrom sl5
而且我冇升飛鼠

Block smash+都升到lv5

新手黎講，應該喂 裂空座定閃光裂空座先比較好呢

裂空座for sure
king of combo

13日既Pikachu (Love)，大家成績如何

今次除左乜都有個兩日有正野之外，一粒RML都無

Same

我中咗2次speedup
不過想中RML多d

我有3粒rml
頭尾兩日25%各1粒
中間有兩日12.5%打嗰陣開左dri farm cobalian跌左1粒
道具大約係4個度

新野

Shiny Rayquaza排名賽
Armaldo
Cradily
Terrakion
Daily Pokemon

舊野

Main Stages
Pikachu (Smiling)
Volcanion天梯

點解上次排位賽仲未送野比我

頭1000位有10粒MSU 10粒RML

痴撚線

痂左線 唔想升嗰兩隻廢石架嘛

有幾多人升左tyrantrum? lv15/20

我target tier 2算, 升到2隻10lv就去打
冇理由為左多3粒, 走去餵10粒RML落個2隻可能淨係用一次既岩系上

星期五呀後生仔（Mobile）
3DS好似係完左就即刻送

Fast match 鳩連睇運

3個位

2HKJ-KQDK

有無人gift box都有粒speedup compensation
利申main未打550 所以應該唔似上次m班boss stage送錯禮物

有

仲keep住20粒心喎你

下星期有2隻比卡超

Lugia 同 Ho-oh costume

Alolan Pokemon 好似都會出現

呢三個禮拜突然之間咁鬼chur既

用黎預備隨時打新safari嘛

帶一隻太古盔甲就夠

化石花唔係好似之前美麗花嗡天降咩

結果都係用左C-1，因為想盡力留多啲錢打排名賽
用左大針蜂做Mega，可以慳到2500 Coins

Itemless run 都打到7萬分 早知開attack up

有人已經打到224k 分

M斑/急凍鳥/AngryChu/Armaldo

急凍鳥同angrychu都無升到
依家計劃m斑 emola armaldo

最後一隻升急凍定terrakion ..

好懷念以前只要肯畀全餐就一定拎到Tier 1既日子

都唔係既
一黎依家REWARD多左
二黎以前試過頭10000名都TIER 1

PK, escalation 500關要用1粒Jewel full item 點知打唔死要用多1粒Jewel+5move 先死, 搞到又要課318...

Combo其間拉notifications bar會冇左下一round既1.5倍fast match bonus

巴打用咩陣

課十粒咪得囉 唔洗318嘛 ..

今次擺到明做野喎，有tap之後就用唔到Shuffle Move
依家連呢招都ban埋

我等緊3月8號派50石救命，依家得返8粒

重課

2月課左118石，3月又要課了

一個月無左成110粒，駛左去邊呀你

又係我......打450又係用左呢隻做Mega，剩4步

排位賽top tier 咁睇法係咪要140k以上先穩

500諗住點打我都儲緊錢打

M-Ray、Zekrom，另外兩隻未諗
唔想用M-Tar，唔識用怕無combo

500係要全餐架啦

我諗要160k先得，頭四都200k，仲要得1000個位

課長
寧願課俾破產中心(Pokemon Center)買Pokemon公仔算

放棄，aim 第三級算
(呢排分返多咗時間去Pokemon Go)

用左黎打exp同餅，同沖rank沖天梯開full item，課左一次24hours，同5萬8
懶人唔想打冇計

仲有2步果陣已經9萬幾分，點知中左伏變唔到combo，搞到11萬好危險

暫時你地打左幾多次排名賽

諗緊啲鑽同錢應該點分配好

5次

tier 2應該穩 top tier 未必hold到

我都係5次，11萬穩tier 2，同上

一睇以為冇左top tier
諗諗下，上次個top好似係2000

其實我推post

想問下各位巴打fast match既技巧
你地係咪無論點都要用到個fast match加乘？
然後最好match到個tyranitar 定match個risk taker好d (當然我知兩個都得最好 但4秒真係短）

鳩match多 但今次要高分主要靠Armaldo
(如果有多skill booster 建議餵2粒Skill booster M俾佢)

佢disruption一開始有block同non-support pokemon 用m斑清完 盡量留多d Armaldo 係場上 等到7 turns之後 就佢會係咁spawn Armaldo

Damage streak 好易發動到 spawn完armaldo 會出一堆block 用斑輕鬆清哂 跟手又會spawn armaldo

所以重點係用m斑清其他icon 留多d armaldo 係場上 除非你見到4/5match risk taker /Po4

我都唔知自己講緊咩 大家itemless打一次就應該知點玩

咁係咪應該唔用dd

呢兩條片答到你

有用DD：

無用DD：

mystik巴仲咩十二萬都仲打多次
聽你講左之後打左一次136k

驚唔夠做
依家165k

係咪升爆左隻Armaldo呀你

兩個位
XY6MS44B

有冇有刷RML
見好似冇人打咁

個個都準備緊打閃光裂空座
一係儲錢（我）、一係升Lv

岩岩打完閃光烈空有14萬分
打左五次破產
但仲有eb最後一關未打

EB爆鑽打啦（如果你仲有鑽的話）
BTW，我都未打EB 500

我應該聽日會刷下咁 順便打eevee

有5粒RML
應該升憤怒比卡超定急凍鳥好

前者靠運，後者較穩定，但係有少少撞色

Team

m斑 Lv10 SL5

Armaldo Lv10 SL3

Articuno lv13 SL5

Emolga lv15 SL5

運氣居多 係咁match到m斑

同上

下星期d event 希望冇咁chur

第546關應該要點打? 有無可能itemless

直接5500算吧

呢關好撚煩

原來ranking top 5常客Rui係強國人
今次閃左烈空拍左片
佢用M班手法感覺好特別

唔得啦
打左5次全餐都過唔到10萬
剩8步個到match唔到m班真係致命

之後做唔到4com就byebye

用咩team呀？ 其實都真係幾講運
但係比兩粒sbm化石前真係幾建議

ps依家已經排400有d驚

化石飛龍隊得6萬幾分

M班，化石盔，急凍鳥&電飛鼠15lv, 5sl
等tier3 算

化可盔10lv? 急凍鳥值得食rml架

All max架
算啦

打多左4次上萬4，應該穩掛

打左3次仲係105K

靠運多過一切
打左兩次，最尾都係無M-Tat破鐵（我無帶Zekrom入去）
如果唔係應該又多啲分

真係睇運，我隻化石10lv sl3
最後都係不停變到combo先有分

見到Reddit啲人都打左幾次，有無人諗要要打到Tier 1為止

個分開始調高，估下最終幾多分先至有Top Tier呀嗱
一開始我係估160k，依家有望降低至150k

睇完大家打咁多次 我覺得我打兩次就tier1勁好彩

應該唔會咁高 我諗唔太課既玩家都唔太夠coins打
暫時我依兩日都係keep住一個鐘跌十名度依個速度
今日應該會跌快少少 但係應該都係133k左右

我諗我嗰分應該穩1st tier

Cutoff我估132-135k左右

我估133k左右
邊有咁多錢打
我自己146k排緊300頭, 感覺都安全

我要到今晚先回夠錢打多一次

TIER2 都好呀

我依啲136k 每幾個鐘睇一次排位

我預今晚打多兩次，希望穩Tier 2、入到Tier 1啦（依家排緊千八）

我放棄
前前後後打左10次都有
M班冇得拉notification bar 我就變返唔識用
遲D呢款比賽肯定陸續有黎

我都放棄
已經打到冇晒錢
加咗我FC嘅巴打絲打即管盡情恥笑我個分啦
好懷念以前頭2萬已經係最頂嗰級嘅排名關
雖然啲獎少好多, 但係從魚蛋論嘅角度嚟講會安樂啲

頭先打多左三次，最高個次只係多左幾百分
聽朝再打多兩次

點解可以有咁多錢
我打多次都係得134K
無COINS再打鳥

134K夠做架啦

希望LA

但係我依家已經排緊成700

我天梯500關用鑽打（岩岩先打 ），跟住尋日又爆多粒鑽打多三次喵喵怪
今日全日幾乎淨係打喵喵怪，未打個三次前差唔多到頂
依家都仲有七萬Coins淨

利申：淨係課過一次金，買左六粒鑽
之前送個四粒鑽仲係到未用

睇開d啦
而家tier3,4都係好過以前tier1好多

我情人節前都好似你咁多錢
之後掟波捉新STAGE同SAFARI D寵清哂袋
上次排位折墜到打得1次

Safari啲寵好少掟波捉（1%個啲例外）
我啲錢成日都keep住九萬幾，以防萬一

我之前都成日星期一就keep住9萬幾
前個星期更左咁多野之後我依家勁窮 仲要差隻expert未捉

最新消息依家cut off 係13萬

利申146k穩到不利了

11:59 CUT OFF 都係多500分

我應該都安全

同你一樣差隻大劍鬼
SAFARI 同新STAGE 我都係差最後一隻先用波
點知2隻加埋用左8個波

隻大劍鬼我itemless打唔死 唔知用咩team+道具好

我itemless 藍波出水捉

用m-beedrill 3隻SE

皮已收，打左三次都唔過十萬
又要無盡的喵喵怪生涯

我未打過, 試試先

夠 2TIER?

跌埋出去，差幾十名

幾十名應該夠入番2nd tier

希望啦

新野

Mesprit (復刻)
Darkrai天梯 (又黎 )
Uxie (復刻)
Azelf (復刻)
Cresselia (復刻)
Wobbuffet

舊野

Daily Pokemon

今個星期打完eb 努力升uxie sl5

以為兩個EB, 嚇死

連續三個天梯都夠死啦，依家完全係想我地駛哂啲Coins用真錢買鑽

200關OK la
好似仲有幾關係錢關

今個星期都算輕鬆

達克天梯得200層 (仲要唔使用全套)

黃姑又唔使用錢刷

美夢我2技就夠

紅姑建議用大針蜂

打完有100EXP

第一日 0RML

下星期

Garchomp safari
Winking Manaphy (70 BP and RB++)
Dialga、Palkia, and Greninja repeats.
無排名賽

uxie mindzap 係咪SL4 40粒最make sense

咁下星期應該好輕鬆 咁今個星期唔洗趕儲錢

隻winking manaphy 有得餵RML WFC

有時間可以上埋手SL5

60粒先升5%
睇下drop rate 如何先再算

打完天梯仲有成十日 冇野做可以刷爆 反正唔洗用錢

Azelf 50/25/12.5
Uxie 25/12.5/6.25

我隻Uxie 先SL3打完EB慢慢升 希望刷到上SL5

星期四又係熱帶龍時間

冇帶到索羅亞克
好睇臨尾爆左下5連risk taker

DFEKAV56
清死魚三個位日送心

希望唔好好似條魚咁無錢啦

reddit 睇到50 150 175 200hp多左
50: 10128 -> 14559
150: 26991 ->28000
175: 27825 -> 76000
200: 34575 ->88000

即係要用全餐

好賤格

88000係咩事
擺明又要食你一筆錢

屌喇星過去三個星期
safari x1
天梯x2
排名賽x2
宜家仲要加貴個天梯
非課金邊有錢同時間打main呀

情人節比卡超一粒糖都冇之下今日終於有一粒

Reward多左就屈人洗多啲錢
今次寧願佢reward少啲
連續三星期太chur

隻azelf難打到

唉，跟Reddit 講打75關EB, 用左+5 MS DD 都過唔到，仲要試左2次，搞到最後要食全餐除左C-1 唔用先過到。

仲有2個位

2HKJ-KQDK

咁黑仔
我用m烈空+雙risk taker, dd ms過左
主要都係靠怪力爆

我依家停左eb, 等reddit有多啲人share打法先

我75
M黑裂空，路卡，怪力，鋼蟲
+5 dd就ok

Reddit 好似有人用大針蜂itemless過

我用大針鋒 怪力 瑪利 gallade 淨+5 0步過左

閃光烈空已經餵爆糖？

同巴打一樣 +5同陣 淨3步 不過都打咗3次先得

m-steelix (max) machomp azumarill(18) darkrai
100 MS 2步
125 MS+5 1步
無咩combo 5次risk taker度

同隊 打咗半日終於itemless過到淨1步

打半日都唔差在嗰1000coin啦
不過挑戰下又幾好既

睇黎要雙RT先做到你地咁樣過

試左一次itemless，唔得
試多一次+5，唔得
果斷DD & +5就過左

留番啲心打喵喵怪好過

M大針 雙RT一隻SL4一隻SL5
+5 0步一take過

一樣
我都係好彩一take過
100 ms 125 ms+5都係一take
150唔敢再淨ms+5 用attackup ms淨7步

+5個舖，我就死人怪力試左幾次RT，得一次發動到

熱帶龍係有錢架

有無覺得coins 難跌左
打左十鋪都未有一次300

我覺得差唔多，頭先打左11舖有2舖有300

跌咗一個紅箱

暫時都係得一個紅箱

Btw 1個位
946SEY4B

清咗一個位
NA5ADRRL

總共三個紅箱 下星四繼續

我都係三個，好過上次一個都無

安慰獎

係興奮既

好窮喎兄台你

今個月未課啫，等緊8號派50石

我一個都無 好彩唔等coins 洗

175 mega ray machomp azumarill darkai
c-1 attackup +5 淨9步

200係咪一樣disruption? 係就照舊 ..

75 100 125 150 全部+5 KO

係咪用mega winking glalie?

唔係 用大鋼蛇 GLALIE要俾成20粒 唔係好抵咁
雖然都仲有80粒

大鋼蛇滿糖定帶基拉祈

200係平時關咁出darkrai, cresselia
DC
CD
DC
用m班全套解決

我用番175嗰team 除左dd其他買哂
勁差RNG 0步 嚇死

Disruption 咁煩都用到裂空過
=====
Btw
T3YKFW46
一個

team用darkrai disruption係得cresselia啫
不過無free combo
我一開始以為同175一樣淨嘔darkrai
諗住之前175淨9步 200只多一萬血再買多個ms實無死嘛
好彩唔洗打過

帶基拉祈無可能贏到啦
大鋼蛇滿左 都係七粒啫

Uxie d drop rate西到

星期日開埋DRI farm哂佢算

藍菇應該要用咩隊，好難打呀

應該唔難架喎 之前都升到佢上 LV3

手速慢好難裸打
帶volbeat開attup啦
打計時關我鍾意用m災獸多過m恥 清到disruption

M螳螂 volbeat Y雀 hoopa-U
自問手速唔慢, 但勝率都係得6成到, 好在drop rate高
岩岩升到4lv

藍菇其實升唔升都得 都唔會成日用
升黃菇緊要D

認同 藍菇我上次升到SL2
之後都無用過

話說meowth victini eevee d時間又轉鬼哂

官網出左公告話上個月個jewel bonus因為max jewel係150所以會分幾輪出
30以下既 8號就有
30-69要14號先有
70-99分3輪 14號15粒 21號10粒 28號10粒
100以上分3輪 14號15粒 21號15粒 28號20粒

S2PJSKCP
一個位

已經add左
一個位
946SEY4B

YVRA MP8K
兩個位

ex47大劍鬼大家點打
我m大針 導電飛鼠 黑龍 virizion淨0至2秒 仲要唔係次次打得贏
諗緊好唔好儲下錢全餐亂掃算

我最後係13m大針 15導電 15 virizon 15bello
三次會贏2次
等到出水就藍波

課最多反而最後先派，屌啦星，好在課左56救命啫你老味

On9

手殘 三四次先贏到一次
呢幾日瘋狂打下

認真 你啲鑽用喺邊到
呢隻game邊洗咁課法

我果時捉 用奇異花輕鬆過 淨4-5秒
好似用雷公 導電飛鼠 Virizion

排名唔夠高，我自己要求一定要first tier，用鑽打到上tier one為止，手速關我又懶，咪買ad+打爆佢
平時又懶得刷rml

一句講哂，我懶我認，但又關on9咩事，我課得起咪得，又冇女朋友要買野比佢，又唔洗儲首期買樓

利申：21歲，依家係澳洲讀緊書

D7FBRC2P 新手求

課有課玩 平有平玩啫 玩得開心最緊要
不過都要講句
多謝課長
隻GAME靠你地繼續支持

MQC7 LHTY
Plz add

XYERDPG9

兩個位

S2PJSKCP
一個位
上面兩位巴打已經喺fd list

打左十次大劍鬼 最後一次爆SEED 剩16秒 70COMBO無斷過
但都要用一個藍波先捉到

刷uxie上SL5好悶 有排

跟之前巴打講受大針蜂過到但好難捉 (CATCH RATE 低)
最後用左C-1 紅白

EX 全S 達成

ex全S
遲d有錢可以試下
之前見出mission card 以為會慢慢叫你挑戰哂

依家幾多度？ 我刷左50粒到 終於都一半

終於有一粒

有諗過MISSION CARD
不過阿Q精神
用小小道具可以慳個藍波

7日0粒

一鳩樣

差40粒左右 好彩聽日d更新冇乜coins要駛

而家先搞掂
剩0步驚險過
屌佢老母家陣GS好等錢洗咁款(雖然一直都係，但係冇呢排咁明顯)

升到上SL5啦 終於唔駛再刷Uxie

運氣

我同你差唔多陣容

鳩連烈空剩9步

新野

Greninja (復刻)
Amoonguss
Palkia (復刻)
Daily Pokemon (復刻)

舊野

Mesprit (復刻)
Darkrai天梯 (又黎 )
Uxie (復刻)
Azelf (復刻)
Cresselia (復刻)

勁好彩 safari 三個心就見到winking manaphy

海星星錢
寶石海星經驗

第8個心

係column D match左個三隻先
跟住再4 match wanking瑪娜霏
最好帶rock break++同barrier bash+(+)

grenja SL5 左
淨打用黎farm RML係咪好唔值

屌你老母winking manaphy 76% 3個藍波先捉到

同問 唔想又洗coin打

十幾粒心都未出到

BTW 隻菇幾易打 (M大針蜂)

一次就入左

全餐走+10s亂掃 33%一球入魂

仲要上個月有一鑽dri 打先4萬跌5/6粒

用mega 耿鬼+optimize長期剩6秒以上
Mega奇異花成日輸

下星期M-Garchomp 排位賽

4PQH-7FER
2位

ZLX2AMJA

1個位 求加

3ds 更新左Alola 公仔
Mobile 版不遠了

頂 幾十粒心都遇唔到 瑪納霏
不過拎到好多粒EXP L 同海星星600金

一粒L都無
遇到好多海星星同寶石海星補番數

PZ535ADF
17個位

D比卡超愈出愈多 依家連戴帽都有6隻

仲有呢堆未出

小智帽都OK
起碼正傳都有
其他就

成165隻
希望一次過50關main啦

你就想啦，佢緊係分開十次慢慢磨，等你玩耐啲駛多啲錢架啦

From Reddit:

Mind Zap 死左一半

草隊冇得再瞓+zap

玩野嘛 .. 等人就升爆uxie先咁講

升到4LV算

我差十粒度 .. 升埋佢算

夠出一年 ultra beast同神獸都有排出

冰隊原本打算 Galie (chill) + Snorunt (Freeze)+ abomansnow (mindzap)

依家隻abomansnow 可以摺埋一邊

手機版未update
大家快d襯宜家S哂d水系關先
冇左潔咪+美麗花主線應該大把野難S左

官方依家擺明想降低無限DD既機會率

終於

第一場打熱帶龍出三箱
以為好運黎
但之後四五場都封到我得返100coin

一個紅箱都未出過

唔知係咪可憐我上星期一個紅箱都無
今日到依家已經3個

終於有一個 100 300 2000一齊出

今次得一個紅盒仔

差啲又唔記得打
打左咁多日，終於都有第一枝波皮糖啦

幸運的

連二咁好彩

有無巴絲屎忽痕無野做諗住刷啟暴龍PSB

已經刷到sl3

用咩陣穩?

我烈空雪童子打2次都係0步過

繼續farm greninja RML 開緊DRI 暫時跌3粒
PSB上次就farm完 今次預洗4萬就收手

⼀⼁乛⼀⼀⼀⼁⼃
暫時咁打勝率最高
chill SL3 bs+ SL2

同你一樣 開左DRI繼續打Greninja farm RML
暫時用左33k, 跌4粒

我印象好似係mega ray + dragonite+ glalie+隻16lv azumarill
5局輸一局度

今期DRI太貴, 直接打算

LV4-5 用30K左右, 出3粒糖

馬利露麗仲未轉技
升高隻皮皮再試下先

2GS3-BKJ4
一個位

14日mesprit得一粒rml

我得2粒 有1粒係開DRI先有

1粒都冇

有無人加我呢位新手 r434hnd7

有無人可以解答下trigger power of 4 4times係咩意思呢？

係一局game入面發動依招技4次
發動方法就將有依招技既精靈砌一個4連
發動成功的話 畫面上方會有句野彈出黎

但邊隻精靈先有呢招技？

你去年揀精靈個版，之後再選放大鏡
係呢版有得揀招

新野

Pikachu (Lugia)
Pikachu (Ho-Oh)
Chesnaught
Giratina (Origin)天梯
Dialga
Daily Pokemon

舊野

Amoonguss

下星期update

Giratina Stage 10已經咁鬼難打

狂出比卡wo

打唔贏利基亞比卡超

下星期嗰2隻比卡超

Level Escalation Stage Rewards
10 1 Skill Booster M
40 1 Skill Swapper
70 1 Mega Speedup
100 1 Mega Speedup
130 1 Raise Max Level
150 1 Mega Speedup
200 2 Raise Max Levels
250 2 Mega Speedups
300 3 Raise Max Levels

垃圾技
等睇比卡超有晒全部技能

仲有幾十隻未出

我估可能未知圖騰可能都會隻隻唔同技

你老味兩隻costume比卡catch rate低到乜咁
鳳凰淨10步 27%
利基亞淨31秒 28%

個stage同本身鳳凰/利基亞個stage差唔多係但低hp好多
鳳凰: m噴火駝 土地靈 固拉頓 泥偶巨人
利基亞: m大針 土地靈 固拉頓 烈咬陸鯊

有十四日慢慢捉 又唔洗心 唔洗急啦
每日又都會加捕捉率

天梯40關已經卡緊

捉左之後再打有得跌細餅同RML嘛
我算好彩 係鳳凰54%用左一個藍波

手殘撚表示已經開左attup
今次唔打咁後喇 個袋仲有7x粒糖同波板糖

Mega Garchomp排名賽（上面打漏左 ）

暫時Reddit有人用呢條team打到85858：M-Aggron(10), Virizion(15)SL3, Articuno(20)SL3, Manaphy-Winking(9)SL1

有7x粒波板糖

聽日開始會跌野 有機會跌RML 所以先拋波捉

鳳凰超嘥咗我3個藍波
利基亞超嘥咗我1個
總計4個，14000銀

利基亞超一個紅波搞掂
鳳凰超50%兩個藍波，都幾驚下

同巴打1樣

咁我好好彩，利基亞17%捉左，鳳凰出水74%一次藍波

真係唔駛用items去增加catch rate，無分別

Ho-Oh個隻用左+5，剩16步都係得29%
Lugia個隻就無用items，剩25s有24%

兩隻都係１個Great Ball搞掂，好彩

不嬲+5同+10s 都唔會影響catchate

係咩，哂左1000 Coins添

冇計錯應該係
鳳凰: 7+2%/move
利基亞: 8+2%/3 moves

好彩反而係Lugia個隻有得跌RML
Ho-Oh得大波經驗值

玩左30關 都係跳得5關 係咪正常?

唔正常

鳳凰超嘥咗我3個藍波+1 50%
反而利基亞超2X%一個紅波直接入左

今次排位賽好19

有人用double flash mob team 96k

無升過Flash Mob囉

今次最多人用應該都係
W Manaphy
水火, 尖牙籠, 急凍鳥, Virizion

W.Manpahy必需

另外2隻我用急凍鳥同尖牙籠

兩隻超都跌紅箱
不過都係想要細餅多啲

咁好彩既 兩隻都淨係psb

鬼龍100LV 點打好?

我absol +10 DD過左
最緊要Sinister power唔斷

我懶直接attup 淨十秒度

S2PJSKCP
一位唔該

今次200 250 280都有5th support (blocks)
唔想打上去

下個星期應該都幾輕鬆，再睇下咩環境決定

今個星期要farm Chesnaught
下個星期要farm Hydreigon
EB 200打後又咁麻煩
那有錢

150用m港女公主打瘋狂消冰好爽

唔farm Chesnaught啦，招技又唔係特別勁，排名賽又唔駛用佢

Hydreigon反而應該會練

可後之前打500關都唔洗咁多錢

唔farm chesnaught
打完個eb應該一蚊都無

仲要打比賽

200關用咩team+道具打好

岩岩打完 全餐

淨幾多秒？ 我就係見你打完先問
仲諗住問 attack ms +10夠唔夠過tim

Metal 係5th support 唔用c-1 combo斷硬
最多skip DD 但都比左萬8蚊 費事慳
好似淨5-6秒
成5萬血

見到Reddit神人Atk+ & +5剩1s搞掂

我見到你好似係用beedrill 會唔會用tyran/aggron點三點好d?

我都見到所以諗住我手殘+多個ms應該得

打完話我知
依家先去到130，有排都未到

你都識講係神人
我只係凡夫俗子 計時自問唔算最勁
陣間7左要再打 咪仲蝕錢
我唔係用大針蜂 係用班吉

你係我地呢到既神人

唔係啦 我求穩陣咋
其他巴打仲勁

200我全餐走MS
用m烈空都幾好
起馬可以停下諗諗

閃光烈空先岩

咩隊淨幾多秒？

諗住用m港女公主走dd打200
連登神人你點睇

13粒糖比電龍定閃鯉好？其他果d都升得7788，閃烈暴蠑都食左

火焰雞 蜥蜴王
利申 有78粒糖唔知餵乜好

M閃光烈空 + 大小hoopa + 鬼龍-O
開唔到sinister power 淨6秒
小hoopa換Y雀應該更好

因為我打150淨係用attack +10
大針蜂搞掂
我覺得啲冰你不斷有天降其實好快清哂
所以我唔會用黑魯加/公主

果隻鬼龍我冇帶 係得一開波有幾粒
都係用惡隊 而且鬼龍冇dark combo加乘
你用tapping mega好易tap走

岩岩打完200
mega tyran+hoopau+y神+giratinao
attack +5 ms dd 無用C-1...真係好難連
最後差三千血...諗左陣都係爆左粒鑽打埋佢...

真係要用全餐

有無人諗住試下compet用
m烈 甲賀忍蛙 美麗花 chestnaught
長期用mindzap永續dd

唔係話mindzap無得喺dd嗰陣用咩（？）

3ds咋
手機未nerf
自問唔識用tapper所以用m烈狂combo好似好啲

要爆到8次MZ同烈空真係幫到你瘋狂combo 先得
運氣好既話都可以試試既
不過MZ一失敗就會pk

Tapping team 穩定d
我都唔係好識用

岩岩用m波士可多拉打咗次應該夠top tier
唔洗用m烈搏

求290-300用咩打

打完 真心覺得大家打到250/280夠
290-299 我手速差/用錯隊gwa
我用耿鬼+y+hoopa+zoroark
次次開+10 仲要唔係一定贏 angry嗰下我直接開attack
最後依10關都洗左成17k

Farm完chestnaught 得4粒RML

仲有成100關EB

D Coins就用哂

呢排d活動悶到就黎唔想開game

其實點解個個都咁desperate都想要RML咁
根本好多野餵完同餵咗分別唔大

用得其所係好重要，用係啲無乜用既技當然無分別啦

當個個都升到急凍鳥去到20 Lv，而你個隻得10 Lv，呢到都相差35啦
有數得計架

要餵嗰d已經升完 除咗snorunt同vanillish 未lv20
儲黎餵下次RML update

都仲未計屬性相剋x2
差70咁多喎

1) 想問大家覺得自從出左M烈空座-Shiny之後,
仲值唔值得餵RML俾Staraptor姆克鷹(Stabilize+)

2) 同埋有冇巴打RML左Diancie

我見Mystik巴打你餵左好多隻
eg. Skarmory, Carnivine, Jirachi, 仲有咩
我RML & SS左Gulpin同Croagunk

原本想餵staraptor 但出咗shiny M-烈空座 不了

Diancie 有考慮過 hold住先 等下次更新

仲有一隻有諗過餵 Sharpedo 但好大投資 同埋唔太識用

我餵埋wailord + max埋技

Snorunt 同vanillish 遲d應該會升埋上lv20

毒隊以前想餵 但佢1.4nerf哂d status

同埋本身毒隊冇clear block ice 嗰d

剋屬又少 暫時只SS咗技

Wailord同Keldeo-O雙Flash Mob
有冇諗過配埋M鯉魚龍-Shiny

我Articuno(lv20), Vanillish(lv20) 差Snorunt(lv17)

毒隊因為升到Gulpin招Poison SL5之後見activation rate幾高,
所以升埋Poison Pact, 遲d可能會取代Burn+Pyre打草
(不過其實M-Salamence+Sky Blast都夠做 )

我Keldeo-O剩係升滿技 冇餵到RML
Shiny鯉魚龍 有餵MSU 可能遲d餵埋RML

Posion配Posion pact 係幾好 我打算睇埋下次rml update先決定all 唔all in

毒系可以考慮下wo
冰系大家咁快升左咁多去20既 我淨係升左vannilish去15
我將d rml用左喺pakia同diagla度

Ranking 67900分
爭1000分就到cutoff
好刺激

應該冇問題啦
反正佢點都cut少少cheat 人

巴打剩20分鐘仲係18xx位放心啦
相比起某位燈神...

新野

Black Kyurem (復刻)
Hydreigon
Reshiram (復刻)
New Safari

舊野

Pikachu (Lugia)
Pikachu (Ho-Oh)
Giratina (Origin)天梯
Dialga
Daily Pokemon

今星期終於可以刷下RML

用左34個心，仲差4隻未捉

上個禮拜咁忙都仲得聞儲p既
我打左咁耐都未見過負電拍拍

之前送架，一直都未有機會用

仲未見到雙比卡超同coin stage

其他見到既都捉哂

今次幾好彩
3x個心+一個藍波搞掂safari

btw建議大家用m大針
男同女和服超分別好多冰同木箱
用m大針可以輕松1-2歩ko

女版比卡超仲未遇到 負電都遇到3次 不過未捉到

成個safari捉剩獨角金魚進化組又捉極都捉唔到係咩玩法?

佢同負電拍拍加埋我遇左10次都捉唔到
和服男比卡超就仲未遇到⋯

全部普通精靈捉晒
兩隻比卡超見都未見過

XS32C532

新手求加 日日都send 心

難捉到仆街
成撚日見到獨角金魚同大鉗蟹
負電拍拍26%左幾次都捉唔到

三首惡龍大家諗住上幾多技

兩隻比卡超都要藍波
佢老味接近40%都彈我

負電拍拍同獨角金魚

鬧完之後26%捉左金魚王同負電拍拍
仲差兩隻比卡超

升住上２先，天梯250都仲未打

打算升上SL5 不過天梯200都未打

宜家SL3諗緊上唔上4
天梯打完200唔想打250

儲緊錢準備打天梯201-300關&升惡龍上SL5
Safari留返下星期先捉

有冇人同我一樣
咁多日利基亞比卡超都都冇出過RML

我兩粒

巴打唔會加埋之前紅菇都冇一粒呱
係既話你真係要改名

三粒
但想要細餅多啲 得兩塊

AEFP-PDSV
仲有兩個位 未加嘅就加啦

我得一粒 我都係得兩塊細餅 以為機率都幾高點知得咁少

已加

我都係得1粒 RML 鳯凰反而中2粒exp L

我都無出過
鳳凰就好似出過2粒Exp L

紅菇都有兩三粒
今次真係痴線 兩隻比卡超好幾次都係打淨少少血先出第一個細箱
今星期爛運到仆街, 岩先捉埋最後一隻負電拍拍5x%用左三個藍波先捉到

放棄300唔打 290-300唔斷先贏到 慳錢刷錢刷技好過

時間天梯真係完全冇動力打
坐等下星期二

打到280算
呢幾個月開始對隻game興趣直線下降

手殘撚，200全餐走MS, 已經用咗$ony Stamina大法，都要補1鑽先搞掂，要煞停天梯止蝕，去返玩Go捉公廁背好過

本身諗住上250
但全餐打200都係淨6秒之後決定放棄無謂勉強

250差唔多難架ja

我覺得250最難
得30秒, 斷一次影響都好大

我200 7秒
250 0秒靠COMBO過
280 0秒不過係最尾HEA搵5連胡巴

全部都係全餐走MS

我覺得BOSS關唔算太難喎 最多都係用C-1 ATKUP+ 10S
本身都諗住打埋300
但290-299真係太鳩 +10S都未必過

290-299我轉用耿鬼 易連combo啲
開頭4x4砌到4連zoroark+清完啲箱冇斷combo就算好開始
最好成績係298關開+10 淨廿秒

太曬精神, 不了

UCF7M6WT 新手求加

可能我全部都真全餐 所以覺得無咩難度

290-299真係鳩到 搞到早幾日真係無哂錢

so far 3粒expL 4粒RML 但得三塊細餅

有4粒rml仲想點
餅平時Eevee 跌M S冇乜用

到尋日為止得一枝波板糖同大波丸囉

岩岩三首惡龍SL3上4跌咗兩枝
可以正式疊埋心水放棄天梯250

暫時出左
3粒exp L
2rml

成績唔錯

Btw mega電龍應唔應該喂糖？

唔啦出咗m烈之後都好少用到
宜家諗緊餵唔餵色違烈空座好
本來已經餵咗噴火駝
飛行系typing又唔太好咁

兩隻烈空都喂左
下星期有冇新mega
冇就應該會喂噴火同電龍

Hydriegon SL5跌6粒

EB玩完 逼我用jewel打埋

我跌得3粒

上水吊一下
佢老味升到4lv都係出得一粒RML

L2QY-WJ5U 一個位

XYER-DPG9 一個位

大家會揀邊隻？

上：200
下：120

both
上

都係上

屌頭先發緊夢，用左Flying Team打V仔，仆街，蝕撚哂啦

唔知點解突然好掛住玩具post

我而家V仔係等到星期三睇佢比賽要用咩先打

總結: 4ExpL 4RML 6細餅

兩枝波板糖，一粒大波丸

1 expl 1rml 8細餅

4ExpL 3RML 冇留意細餅

4 Exp L 2RML 8/9粒細餅

無人夠我勁
0 RML 0 EXP L

3頭龍升到4技都係得2粒RML

我都係得兩粒

終於打完EB
最難頂係290-299
仲要冇skip
好彩d boss stage都輕鬆搞掂 得300要full item

重點係個2隻比卡超
哂我藍波錢

兩粒
之前又話expected value係6粒

點會呀
跌RML機率係1.56%
每鋪expected PSB係0.5粒
即係上SL5要240鋪
expected RML先3.744粒
如果開DRI就另計啦

升到4.5級有6粒(冇開DRI )
另外比卡超2粒RML, 2粒L糖, 還可以

就係開左DRI都係兩粒先想死

個人認為dri 對rml 幫助唔大
之前超夢升爆p4都係得2粒

新野

Tornadus (復刻)
Keldeo天梯 (復刻)
Accelgor
Escavalier

舊野

Black Kyurem (復刻)
Reshiram (復刻)
New Safari

又EB 又排位 又要farm genesect RML

下星期出新RML

仲有女果然翁

已經出咗

轉左過去Special Stage個版先見到佢

飛機

即餵absol同飛機

女版果然翁難打catch rate又低
帶男版入去 會變左deoxy做disruption

新加既RML List

combee 10 RMLs 105 AP
scizor 5 RMLs, 110 AP
durant 5 RMLs 105 AP
absol 5 RMLs 105 AP
donphan 10 RMLs 120 AP
hippopotas 10 RMLs 115 AP
hippowdon 5 RMLs 105 AP
thundurus I 10 RMLs 125 AP
Tornadus i 10 RMLs 125 AP
Landorus I 10 RMLs 130 AP
Ash-greninja 5 RMLs 110 AP
Corsola 10 RMLs 115 AP
Mudkip 10 RMLs 115 AP
Marshtomp 5 RMLs 105 AP
Swampert 5 RMLs 110 AP
Torchic 10 RMLs 115 AP
Combusken 5 RMLs 105 AP
Blaziken 5 RMLs 110 AP
Treecko 10 RMLs 115 AP
Grovly 5 RMLs 105 AP
Sceptile 5 RMLs 110 AP
Xerneas 10 RMLs 130 AP (!)
Swirlix 10 RMLs 115 AP
Slurpuff 10 RMLs 120 AP
Snubbull 10 RMLs 115 AP
Granbull 10 RMLs 120 AP
Togetic 5 RMLs 100 AP
Togekiss 5 RMLs 105 AP
Gardevoir 5 RMLs 110 AP

多野多到呢......我無架啦coin啦已經,,,

道具免費架
Full Item 零難度

我頂
冇留意到 仲打左6,7次

下個禮拜

Meloetta (Pirouette) - Nosedive, 80 AP Fighting type

又有熱帶龍

係咪淨係得依個
係既我慢慢打個eb

比得飛機食係咪應該食埋十粒xerneas

睇落absol togekiss xerneas donphan都食得過

暫時已知得呢個

下個禮拜
New Skill Swapper Pokémon
Heracross, Scizor, Durant, Genesect, Hippopotas, Hippowdon, Drilbur, Excadrill, Ash-Greninja, Corsola, Mudkip, Marshtomp, Swampert, Torchic, Combusken, Blaziken, Treecko, Grovyle, Sceptile, Xerneas, Swirlix, Slurpuff, Snubbull, Granbull, Togetic, and Gardevoir

期待

玩野

我諗住上SL4算

等下星期知道埋New Skill Swapper Pokemon咩技先餵RML
正好餵到無野好餵 佢就出新一批

佢固定2個月出一批新
我剩係餵咗absol同togekiss 其他等next week

滅世蟲上SL4跌咗兩枝波板糖

S2PJSKCP
一個位唔該

終於打到10萬分

痴線架你

Accelgor幾Lv

Level 8

隻風雲連續兩日跌糖 .. 點解唔係rml

Genesect係SL 2升3跌左兩粒波板糖

用返d最基本既隊永遠都係最穩陣...
仲哂左3石去試m班
呢隊打一次就8萬9分

點解今次冇MS都要用石買套餐

因為我係懶人
成個3月課完都冇乜用過石咪用下
呢個3月d活動悶到連game都唔想開

天梯150得20k血係咪唔開C-1都得

我dd +5過左

用m閃烈?
同埋抆唔抆水

閃烈，瑪利（20，SL5），超夢（20，SL5），Uxie (SL5)
好似淨4步

咁我都係開attup好d 我超夢瑪利都係SL4
等緊下星期先決定餵唔餵瑪利上SL5

有無巴絲會用送嗰30心(或者之前嗰20心)黎all in熱帶龍

下星期睇下係咪真係唔夠錢洗先

雖然已經過左成日
岩岩用ms +5
M公主，馬利露麗，超夢夢，利基亞
剩7步輕鬆過

今次EB第一次用m大比鳥
發覺原來都幾好用, 容易連到combo
暫時餵左一半糖比佢

其實如果佢招技係升發動率而唔係damage我可能會rml埋佢添

痴撚線 241開始on9
得8步 成萬8血
一開波就出metals
之後3步又出
然後再變rocks
打左5-6場都贏唔到 留名睇高手指教

巴打上榜

自己係高手仲叫人指教

咪係
我都就打到241
等睇世界第三打完教路
睇落似要場場+5

-6......

放棄左itemless 根本冇可能
所以241-249點都要+5
我用：暴榮螈，勇士鷹，飛雲，夢夢(block smash+)
打左241-243都尚算順利 呢隊應該ok

洗唔洗下下都要開到skyblast先贏到?

邊位巴打唔要account棄game

有會好少少
251開始又係得8步 難打程度同241差唔多 但好少少

我應該打到275攞埋塊餅算
250唔開C-1掂唔掂
我見reddit有人咁做

我c-1 attack +5

連登仔黎架

我見到下面有想相認comment
個account都叫做齊全架啦

見到個留言啦，太可惜啦又少個香港人玩

開完DRI Genesect 跌1粒

永世雪藏

Lv 2升3跌左兩粒

我升到SL5 仲要餵埋5粒RML

crowd control個damage同AP無關喎

我之前痴左線咁已經餵左五粒RML俾佢

我喺當初Genesect有得餵RML嗰陣 已經all in升到lv15
DRI 升到SL5, 跌4粒

想棄game

Eb 250-299難打到
又引人課金

+1
都有少少用嘅

你地用左幾多萬蚊升到sl5

佢算係最初期RML而攻擊力高果批
而且當時未係risk taker橫行嘅時候
所以我都係晨早就滿左lv15

係
唔知點ITEMLESS
angry+5 個下我直接DD+5算

不過251-295好好多
我用超夢同龍捲雲輪住爆
M黑烈破鐵

我35k

咁多人有升到舊雲既

241-249冇發嬲，硬食左萬幾蚊

好似之前有個competition要用
我個隻都升到SL3

係 果次用暴榮螈個比賽 我都係SL3

我升到5LV

好似係超夢夢x個次
不過個陣覺得90攻rt太廢冇理過

冇所謂啦 251開始都唔用

250你地用咩ITEM同隊?

M公主,高攻team
除dd外全item
剩6步

296-299 8步 2萬8血
決定唔打住 唔想開attack+

呢度真係好多高手

打到241要棄天梯，轉去清大家廿世前已經S哂嘅main

244+5
即刻+5 dd費事甩轆

用魔雀代飛雲爆箱都唔錯
我rt得3lv, 分別冇咁大

如果唔上250其實應該打到200就算

35關換AP我覺得麻麻

我用M黑烈 飛行隊
全餐走AP MS

水布巴打用咩items 打296-299

Ap +5
睇過Reddit 用dd +5 sky blast team都可能得
不過我唔搏啦

痴撚線 果成關要成$24000

300關打完都係用m公主隊

今次個eb真係癡鬼線
唔係下個禮拜得閒+有熱帶龍，我打到275就會放棄

最仆街：

296又唔發嬲

251-294 都唔洗用ITEM都贏到?

唔洗

有冇教學?

Shiny烈，暴榮螈，瑪利露麗，超夢夢

用salamence 幫烈空快速進化就可以

你地隻瑪利露麗係咪爆LV+滿技?

肥大用咩隊可以穩FARM?

Yes, I am.

我都係打到250算 去刷技+EXP糖仲好

聽日得一隻新野 打埋啦 刷野幾時都得

試左幾鋪 得60%勝率

可能隊伍要求比較高
雖然我隻瑪利得15lv，但係超夢夢同sala 都係滿糖滿級

所以我都係去刷糖升爆佢先算

你地咁好心機打eb
我已經半棄，又悶又冇新野
只係識叫你課金

咁咪岩你囉 你課咁多唔係更加應該打爆佢咩

打左296 DD +5
暴榮螈 勇士鷹 飛雲 瑪利
淨5步 唔洗attack都夠做

m烈 肥大 冰鬼護 單眼皮皮

唔鐘意eb，同一關刷黎刷去好悶

有冇諗過將本來課落呢隻game筆錢轉去買Pokemon玩具/產品?

而家排名排700是咪注定out?

應該岩岩好

打左4舖先得一舖有8萬分（仲要係得81XXX）
兩舖5萬幾，一舖7萬幾

一舖過107l
In m恥鬼we trust

呢個真
RT唔夠勁 就要睇M黑烈可唔可以1,2步進化

我隻RT都係半成品

107k

5舖83K

4,5,6,7,8萬都試哂

睇怕聽日都要打第5舖

我都會
打夠7000再博多次

9估聽日SS (比較有potential嗰d)

Xerneas：Flash Mob/ BS+/ Eject++

Excadrill : Flash Mob / Stablize+

Gardevoir : Mindzap

Granbull: Stablize+/ Sleep charm

Blazekien : Flash Mob

Swampert : Swap+

Sceptile: Swap+

Genesect: Flash Mob/ Risk taker

Heracross: Swap+

Sczior: Mega Boost

Hippowdon: Barrier Bash+ / Mindzap

Blaziken xerneas heracross ss
令人期待嘅

下定決心打多次
終於過十萬分

我打左6鋪看90k 依家825 希望入到1000入啦 ..

打左起馬十次
終於十萬分 代價係得返幾千coin

收撚左皮，打多左次都係得7萬分，唔撚打啦

我最後15分鐘都係跌出左1000去到104x
打多左3次先入番千名內

104X其實都入到Tier 1，因為佢會踢走啲Cheat既人
我之前係22XX都入得番

唔知救唔救得返呢位燈神呢

新野

Meloetta (Pirouette Form)
Yveltal
Zekrom
White Kyurem
Noivern
Thundurus (復刻)

舊野

Keldeo天梯 (復刻)

冇得SS

隻meloetta 好厚血

Itemless 淨3步 25%捉左

冇得SS真心大聲屌左出黎

咩隊? 有冇用SHUFFLE MOVE?

Shiny烈 暴榮 烈利 超夢
不嬲唔用

Shiny Mega Rayquaza
Mewtwo
Azumaril
Salamence

有冇巴打會餵Diancie /Donphan /三代御三家

SS又唔出 餵完togekiss同absol 唔知餵咩好

上個星期到依家淨係餵左Donphan， 希望Excadrill轉技之後唔會變Ground Forces
諗住餵埋豐緣御三家最終誰化

PS: 之前已經升到蜥蜴王同巨沼怪lv13

餵哂 3隻都就快15

如果Excadrill 係Flash Mob 就爽皮

感覺Swampert 同 Sceptile 有d overlap

要同Shiny gyarados 爭

我諗我會餵Sceptile 同 Blazekien

草系冇mind zap
水系冇sleep charm
唔會overlap

美麗花:

打錯野添 想講水隊冇sleep charm 但有mind zap,whirlpool
草隊bs+,bb+都弱過水隊
所以我都係全部餵哂 而且爆mega果陣都幾爽～

今個星期除左fighting果隻melo，係咪可以每日只係送心同儲心

對你黎講，係

你儲都冇用啦 天梯你都唔打 可以棄game

半棄緊

ios版有update
利申 未up 驚有nerf

終於有隊伍記憶功能

岩岩up咗
有新ss同有啲寵mega進化快咗同食多咗糖

Reddit有新SS表

越黎越強弱懸殊啦，啲Mega又可以食多幾粒糖、加快Evolve速度
新玩個班天梯又唔到咁多關，排名賽又唔夠老手玩

妖又多左技 改下個揀技bar仲好啦 水蛇春咁長

暫時X神轉左技, 赫拉想轉
豐綠3家有得刷技先轉
其他好似冇咩特別

水躍魚
Big Wave: Increases damage done by any Water types in a combo

觀望下先, 可能有Repeat 就轉
頓甲應該都會比佢食10糖
(其實多多冰個堆我都未升)

超夢Y餵滿9粒就mega

俾我估中幾隻

D新技好似冇乜用 除咗big wave

今次主要玩mega speedup
啲糖終於有用武之地

From Reddit:

D combo 技變晒1.5倍

289+4 係咪應該唔要 博佢跳到295以上?

係

我296-299洗咗18000 coins

Agger

用最新滿糖超夢 Uxie 夢夢 deoxys 打EB馬上輕鬆左

NO

289+4 可要

296先至係變態MODE

可惜我差唔多打完

296-300 有其他更好選擇

要左之後可能無喎

會餵超夢X,Y,豐緣三主,烈咬,Absol,大鋼蛇
佢個表漏左Absol,可以餵8粒,10粒就mega,

可能轉埋赫拉赫羅斯做mega boost+

唔係可能 根據過往經驗 係一定無

結果你有無要到
我就一定博佢29X有得跳而唔要

無要到

咩更好嘅選擇?
我覺得超夢隊就算快左但都唔係唔夠閃烈好用

咁樣之後有無得跳先 我尋日打241-249一下都無跳

最後241-249係咪都係全部要+5先過到
今晚打

我全部都有開+5
其中好似有3/4次根本係唔洗+5都過到
不過唔想拖太耐 一千豪比佢

未知 未有心住 好緊張

Kyogre 仲係冇得SS 最廢神獸

卡比獸SM隊

skill level幾？ 淨5x步勁多wo

288+5, 294, 295, 296+3

SL1
主要係有bug
發動期間全部攻擊x3

296+3 +1

ms dd +5輕鬆

一陣試下先 岩岩打完eb 得番三位數錢

直接ATK UP算

即刻打一舖先

仲未爆過SM

今日update之後餵滿左糖比火焰雞 蜥蜴王 超夢x 超夢y
rml埋火焰雞同蜥蜴王
如果下星期出x神special stage就ss埋佢
唔知餵唔餵爆埋烈咬陸鯊好 本身已經食左十粒糖但宜家好似好少用到

餵埋啦 爭果4粒 餵完仲快過噴火駝 大把糖

超夢x 火雞同蜥蝪王咪用得仲少

恭喜您成功

岩岩用full brute force team打
beedrill 13+ snorlax 10+perisan 1+rhyhorn 1
都過到50關
又可以一路打一邊升下perisan同rhyhorn

勁撚過double normal
早知有bug天梯唔洗咁撚辛苦

建議大家趁未fix brute force 瘋狂刷SM

咪係...d boss同241-249+296-299可能都唔洗用咁多道具

做咩mon住我，我怕醜

多謝哂，終於唔再係金色、轉左做白金啦

其實冇咩所謂既我就 而家hea打都過

即刻課左拿拿聲去打expert main stage all s rank 同survival mode

而且d怪又唔係太趕升....
除左有6/7隻RML未升/升爆之外
其他所有mega怪同BP70/80/90既怪已經都最少升到lv10

仆街
EB288-296都冇發嬲

所以冇咩所謂呀
我覺得呢個bug比新手/中級玩家受惠
如果係end game players 其實冇咩分別

我果陣打296-299都係硬食
你可以試下卡比獸

冇哂心 今晚再試

巴打你隻冬凡20lv
Ground force SL5?

Ground force 之前farm main stage PSB升到SL4
我見橫掂升到lv20 咪餵skill booster升埋上SL5

各位巴打會SS邊隻？

暫時只轉咗Xerneas

諗住餵埋Genesect 同Mudkip

Non Stop+同 Unity Power 不了

Excadrill

RML好多都想餵 Xerneas 同冬凡已經食咗20粒

人手升SL4 我直接餵M 算 冇咁多心機farm

有時weekend買左DRI唔好嘥咪farm冬凡
斷斷續續好似都搞左個幾月

EB296
Shiny-M烈 超夢夢lv20 瑪力露麗lv20 卡比lv1
M+5過左

癡撚線bug

早知再遲多兩日先開始成個eb

有冇人玩下玩SM 突然連唔到SERVER?

依家有bug 將combo入面所有match x3
activationrate 本身又好高

3連 50%
4連 5連 100%
真心覺得有少少唔抵 冇bug用左幾皮野打天梯
希望佢快啲fix返

打緊無事

EB 296-299
有Brute Force bug 既話
Shiny-M烈 超夢夢lv20 瑪力露麗lv20 卡比獸lv1
道具用+5就過到

Sor 打錯左，用暴蠑螈Mega boost加速Mega進化先啱

岩岩有事啦 打到第3/4關 torchic 咁就三粒心

然後重新關機就無事可以繼續

重開APPS已經得

我都幾常用 幾鍾意個effect

有無人心郁郁想餵糖比電龍同災獸
兩隻都係9個icon就mega到
電龍仲有mega boost

襯唔襯而家S曬D EX關佢好?
雖然無乜用

緊係好啦........我諗住遲啲都咁做

我都有諗過依樣野 但係無coin又唔想貨
有成3x關expert未S

有無人都打算一陣將送嗰30個心拎去打熱帶龍

諗諗下都係親而家刷肥大同電龍呢D唔100%WIN嘅關好過

係到瘋狂打sm終於將兩隻本來15lv既瑪利露利同大嘴娃升到20lv
好鬼累

平時用risktaker team打都得啦（？） 唔洗咁chur wo

平時懶
而家打好有快感

一早搞掂哂既表示依家無乜野好做

并星巴到底刷左幾多次SM 咁快咁多爆level既

張圖尋晚餵冬凡之前cap低做record
平時有farm開SM

見係X同donphan都已經20 其他毒冰又好似升哂咁
其實我都有farm開
不過我自己無聊儲緊exp L

每朝返工車程夠我farm一次SM, 有時悶咪farm
Exp L我最多儲到65粒 你加油

儲緊上99粒

原來大家同我一樣咁無聊

我餵剩3粒Exp S, 依家由頭儲過

新一個Topic改咩名好
有咩資料要加 / 改

加官網

同
Reddit

兩個都有用

狀態好似都out晒

再加farm 37關提示？

利基亞巴打，把握機會破survival吧

終於一次跌3粒

仲練緊隻怪力同大針蜂 (未爆Lv)

掂啦，可以準備過檔

1001

無人推，個個過哂去

996/1000

998/1001

999/1001

1000/1001